# envio correo postfix gmail
Este script permite enviar correo desde la linea de comandos usando Postfix con los permisos del correo de Gmail, antes de hacer todo esto primero asegurate que en el correo Gmail esta habilitado la opción google app password.

El segundo script, nos facilita el envio de correos. 


